響袋底搵到張大陸雙號卡想用返，點增值？

響袋底搵到張大陸雙號卡

中聯通嘅，但係入面無曬錢，打唔出

又唔記得個電話號碼

點增值？試過打*118 個code但話錯誤...

我果張卡係每用500MB data扣 $1 人仔

唔該曬大家